葵涌村/大窩口之友tg group

我到而家都只係見到荃灣大gp
呢邊既細group好似未有? 如果已經有既麻煩告知
所以我開左一個group，住呢邊既巴絲請join，share第一手資訊

***好評，join group，上一頁***
下邊會自動推post，所有討論留番group內傾

我無野講，正評，join group，上一頁